日駐美領事：「慰安婦」是妓女

日本駐亞特蘭大總領事篠塚隆早前表示，沒有證據顯示日軍在二戰期間，徵集韓國的婦女作為性奴隸，更指她們只是「收錢賣淫的妓女」。日方口出狂言引起韓國強烈不滿，斥其言論不僅對當年「慰安婦」受害者侮辱，也對所有女性造成傷害。

日本駐亞特蘭大總領事篠塚隆，日前接受美國媒體Reporter Newspapers訪問時，就「慰安婦」少女銅像將於本月30日在喬治亞州一座小城布魯克黑文（Brookhaven）揭幕一事表示反對。此前，美國加州和密歇根州已分別設立「慰安婦」少女銅像。

他在訪問中表示，「慰安婦」少女銅像並非單純的藝術雕塑，它是韓國人憎恨日本的象徵，並指沒有證據顯示「慰安婦」是二戰時期，被日軍強徵的性奴隸，她們大部分是從韓國來的，是「收錢賣淫的妓女」。

日駐美領事係連登仔

做錯野唔認 同支那有咩分別

好撚賤 姦完人話人係雞

連當時美軍都話係雞，仲要係報告話「以日本人及高加索人標準來看，不漂亮」

連登仔不嬲當所以女人係雞，慰安婦係雞有咩問題？
今次領事冇講錯喎

而家香港都有唔少好眉好貌嘅女仔做ptgf 班呀婆慰安婦係做雞又有乜咁出奇

換湯唔換藥

有收錢係咪雞？
支那而家無打仗都咁多人做雞
何況打緊仗

廣東人做雞.jpg

source?

search都唔search就質疑人

FYI
垃圾，google下都懶

美國佔領日本個時，都有強征慰安婦

亞洲無一個國家係正常

應該有部分係雞
但戰爭擴大唔夠雞用咪強徵

好心咪學連登仔話全部都係雞啦

講得岩 亞洲人沒有一個是正常

呢d爭議夠料可以寫一本21世紀版的兩個祖國

崇日撚呢？

成日撚支泡

又撚泡狗

我們日本喜歡說誰是G, 她們就是G

也是我們的家鄉

同樣係戰敗國，你睇下德國？錯就要認，打就企定

對住你們這些五毛/韓狗/美畜也要認錯嗎?

自己攞去

乜依家d新品種五毛係鐘意開日本膠post引人反日，我意思係comment果d人，唔係樓主

就算點反都好，支那垃圾過日本一定係事實真係勸你地開post暗中踩印抬中算啦

發現韓狗一隻

日本好波

奶日都真係第一次見

德國有咩錯？ 錯在佢戰敗囉

勞資糾紛論 同連登仔口徑一致

種族滅絕

有咩錯??

滅錯族

就是

公道D講
其實自古打仗不排除係強姦殺人同洗劫架啦
你估支泡古代打仗做得少呢D事咩

班蘇聯佬都未出聲

唔打仗都有啦
支那唔會報
睇下台灣都知啦

所以支那人們不要再說南京大屠殺了, 日本根本沒有錯, 錯的是世界。

你講到冇錯，咁冇計啦

領事上慣連登

以前啲日本人邊忽靚
定還是覺得啲鳯眼先係東方美

就哥做左領事

食屎啦日本囝

日本唔死都冇撚用

樓上班五毛/韓狗收聲啦

唔撚好話賠啦 日本連認都唔肯

韓國女人不嬲係雞

正式宣布: 大量五毛入侵此post

唔係天生係雞，點會跳到d舞咁淫，根本淫在骨子裡

咩嚟？

同意
那像我們日本女生, 懂得潔身自愛
不會做一些傷風敗德之事

根本就係啲雞貪得無厭，明明完事之後有俾肉金，點知幾十年後嘅今日，繼續拎來講想敲詐更多嘅肉金

支那女人天生就係雞

老納原來係領事

問題係, 人地做雞你俾軍票, 叫雞唔俾錢即係姦

條友個id 13萬尾
頂盡開左2~3日

韓狗搞到人要講事實出來

前西德總理Willy Brandt
訪問 波蘭 途中 係波蘭猶太人紀念碑前雙膝下跪

嗯。我的帳號開了才1天
我是為了反韓反支那反歐美才開通的

以拍AV既方式潔身自愛

藝術的東西你懂條鐵

How much per q?

前西德總理Willy Brandt
訪問 波蘭 途中 係波蘭猶太人紀念碑前雙膝下跪
勃蘭特下跪了，德意志卻站了起來。

日本賠咗n次錢俾泡菜
德國賠咗幾多錢俾希臘？答案係零

係雞我覺得唔出奇 不過日軍有無比錢先
叫雞唔比錢正仆街

盟國和約唔係要德國賠左三億美元咩

日本向韓國都係賠左三億美元

不過係韓仔向上聯合國先賠

你收皮就真 起個底真係好撚有用
垃圾五毛

( Show Blocked User - 精神錯亂最佳代表 )

呢家d臭雞韓星既祖先都係雞

日本賠既係戰敗錢 名義唔包含到慰安婦
所以日本都係冇認過

倭寇不嬲係咁，我完全不感到意外

講緊德國洗劫希臘金庫嘅賠償，德國只係喺1960年賠咗1.15億德拉馬克，唔夠當年金庫損失嘅1%，德國對於向受害國賠償不嬲拖得就拖

1965年日本向南泡賠償現金3.64億美元，貨款4億幾美元，係美元喎，附屬條件同德國對希臘一樣係永久解決，但係其後南泡歷屆政府都冇兌現承諾

2015年重有46個慰安婦，韓國政府又要求3億日元，安倍一開始還價1億日元，後尾日本一炮過賠10億日元，並由安倍再行正式道歉，南泡就要撤走日本領事館前面嗰個慰安婦像，其他慰安婦像唔使撤銷

依家協議又簽完喇，慰安婦攞咗錢喇，南泡兌現承諾未？冇，佢哋反而變本加厲

唔係呀，大月薰都幾好樣，打扮下應該好

無，清滅準噶爾族就係英明決定，好似係

重有一點，泡菜國連受害國都講唔上，二戰嗰陣係日本殖民地，法理上日本可以好似英法咁，一分都唔賠俾前殖民地

推

我記得德國係近年先還清筆數，佢同人講冇賠

泡菜狗同支那狗本是同根生
隔一個海個人格都差天共地
無賴生番對有承信嘅侵略者

戰敗=錯
有無諗過去驗腦

其實戰敗真係等於錯
其實唔只德國有種族滅絕 蘇聯都有對猶太人進行大清洗
唔只d日本人有強姦，蘇聯打進柏林嘅過程都強姦唔少女人
打仗時發生嘅野真係唔可以用和平世代嘅標準去量度

唔識評價，但總係覺得南泡真不愧為「小中華」